今日好能凍

即係著番件新買既ma-1 出去威下先，加埋對nmd 一定cow到唔少女

渣ga，着短袖先型

你sick 5 sick 架

Sick ga

樓主虧佬

入面著埋件superme bogo tee

帶埋off white 帽
精神！